城大物資唔係浪費係睇戲既Exchange students

唔好亂派啦，要個時唔夠用點呀？
見撚住exchange 拎左d新既3M 2頭豬咀俾幾個朋友就企道睇戲。屌，琴晚乜柒都無，帶乜春呀？

1/10

2/10

On9 香港人好多人都唔捨得用 寧願留翻比前線 好賤😭

Like me!

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

Push

9/10

10/10